抱孫爺爺爆粗屌走警車，警察慘變過街老鼠！

長輩圖威力

平時我會覺得佢係鄉音廢老
今日我想同佢講聲，辛苦哂啦！

快撚d走 唔想見到你啊

明白事理的老一輩

快撚d走！唔想見到你啊！笑！

場仗未完，暫緩都要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

究竟要柒到點先會連廢中廢老都唾棄

阿叔

果班警犬仲笑得落
佢地唔知今次自己得罪晒大部分人

2位好勇敢

法國黃背心運動的 8 堂課

我相信片中呢位阿伯唔需要長輩圖都明白是非黑白嘅
而睇長輩圖都fake到嗰班垃圾邊可能咁正氣出到黎屌黑警

阿叔好波

而家資訊年代
Cctvb再維穩
爆頭相都會一天都係

睇樣仲以為係廢老
點知係正義良知自己友手

Push

bb好冷靜，他日必成大器

睇黎呢幾日既文宣好有用
連街邊阿叔阿嬸都鬧埋一份
班狗變做街邊老鼠 神憎鬼厭
繼續各有各做

阿叔鬧得有point

冇腦冇人性的一堆生物體
撚明

想問下星期日遊行有消息講有無多起步點未？
因為從來未遊行過
但係今次真係唔出都對唔住咁多位義士同小朋友
想問下去維園，應該到時邊度過會好d？

真係人不可以貌相，阿叔好波

鬧得好

夠撚膽就立埋條辱警罪

個孫學撚哂

推

大家喺電視有眼睇到

爺爺好波

認同

!

叫d廢老個個抱住個孫去屌柒班友 應該會好震撼

阿伯住邊到街坊裝抱住個孫行去金鐘？

鬧車長冇乜用
應該鬧平時行街個啲

咪柒到警察咁囉

見狗就鬧就啱架啦
而且架車入面坐滿幾隻狗
一定好撚震撼 出個街都被人指住屌

個政府咁撚辛苦同大家洗腦 灌輸警察係正直呢個概念

未有呢壇野之前啲廢老好buy
但而家一鋪清袋之餘 清得有突
比個呀伯當街指住屌
呀叔呀伯好波

上次有個酒店職員試過啦

仲笑得出，屌你老味

屌化佢地啦

平時行街果啲咪又係坐果啲車

香港需要更多依d伯伯

銅鑼灣

有出口指示去維園

勁

fake乜撚，長輩圖入面全部真嘢

車入面有幾隻狗呀嘛 加上有車隔住 咁咪圍威喂囉 又唔知自己柒到喊 行個咇都被人指住屌

如果係散仔兩隻係街行咁樣被人屌法 實淆到瀨屎

仲笑
係咪傻撚咗

最緊要係如果後生仔屌
差佬馬上用唔同理由搭尻你
但呀叔屌佢地唔敢
搞到指罵差佬好似變左佢地特權咁

坐地鐵個時 我願意讓坐比呢啲呀叔喇

要繼續推廢老圖

好波

屌你老母！香港人黎架！你要保護市民啊！扑頭，你咁都扑得落嘅！

建議香港市民效法阿叔，全城屌黑警老母

唔傻唔做警察啦

好，唔該哂

爺爺

係

仲笑 冇撚得救

老人家先最應該企出嚟

50年前佢哋為咗逃避共產黨由大陸走嚟香港

50年後共產黨想捉我哋返去冇可能支持

唔好下下見到老人家就話廢老

push

呢個唔係鄉音，呢個係客家圍頭音

d狗一日唔辭職唔遣責
就無一隻狗係無辜既

點解可以笑得出

好波 敬重

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

條片睇唔到警車走

走呀，唔想見到你地

真 . 長輩

人不可貌相 69大遊行果日都好多師奶 阿叔鬧得好勁

不屌警犬 不是人

應該都係港島
係咪順手同新抱去遮打花園

人地都唔係廢老
你知唔知廢老點解

仲笑真係屌佢老母

呀伯好波

笑死

仲要教個孫大個左千祈唔好睇唔開去做狗呀

你有呀媽生架你 快撚d走呀 笑

11號晚鄺神有段片有個口音好勁女人屌到班黑警仆街

屌一樣啦有咩好分

伯伯好波 雖然唔太聽得清楚個講咩 不過哩啲係真香港人

我成日覺得上年紀既呀叔 啲鄉音好得意好攪笑

感動

啲仆街黑警淨係識恰細路
見到啲躁底中年阿叔就鳩縮

班黑警仲係到笑 黑警已經滅絕人性
呼籲大家係街見到黑警就屌老母 圍屌

睇撚得出班毅進狗根本冇廉恥
仲笑
我真係屌佢老母

「快能d走 唔撚想見到你吔 笑」

黑警仲笑得出 人渣嚟

不如背左佢段野
到時大家一齊鬧

一句講晒，住係香港認同普世價值，民主自由，就係真香港人！其他嘅非我族類 其心必異！

眾叛親離

佢地唔會開竅
一班冇腦嘅人俾人當棋子仲覺得自豪應該得班黑警先做到
佢地恃住自己一大班人 羊群心理 點會覺得自己錯
開緊醉人皆醉佢獨醒mode

屌佢老母 用上樑不正下樑歪黎形容班狗真係好撚貼切
由上至下都係一班閪人 連狗都不如

幾時有香港爺爺聯署遊行

推推 犯眾憎

霸氣

不斷重覆同一句都幾煩下
估唔到又真係有用

抱孫嘅伯伯好高戰鬥力，警狗又唔會敢搞佢

見到爺爺識分辨是非，有為父為母既心腸，不畏強權，勇敢發聲。絕對係值得學習既好榜樣！！

他日別成大器

平時幾囂咪又係比人屌到一棟都冇
比我就縮返入老母個閪到算啦
醜死怪

唔知客家定學佬人

伯伯做得好

長輩圖好似屌林鄭 冇咩點屌警犬

過街老鼠 人人喊打

金鐘連登仔 鄕音人士 港女 基督天主信徒 00後 的士司機 民陣議員

全部改觀

屌得好

推 過街老鼠 人人喊打

改口啦我地要，出咗力就唔好叫廢中廢老啦，比面叫返聲叔叔伯伯啦槍口一致對外

抱住個b好彩

廢老發惡非同小可

有一班土生土長香港人
係客家人 圍頭人
有鄉音唔出奇 絕不100%大陸人

廢老圖威力好大

親眼親耳見證，亦有好多人更加撐警 仇視示威。
佢地自己唔抗爭，就唔比其他人抗爭，仲想抗爭者死。
香港撕裂越來越嚴重，最錯都係香港政府同黨

好勇敢

培訓緊下一代，香港未來棟樑

講撚唔講閪，應該真香港人

最主要係609 和平示威正苦都唔理，令好多廢中廢老都有d 慶
去到612 d 爆頭，爆記者既片出哂黎，令佢地更加憎恨警賊

屌你老味 除咗狗我真係諗唔到有d乜嘢會撐黑警

廢老戰鬥力 +1000%

或者天后都得

好波
屌撚死黑警

佢地活係自己既世界裏面，覺得全世界都誤會佢
佢地會麻醉自己覺得自己先啱。

不過其實佢地自己又好清醒，係出面唔會同人講做警察

中point

好撚感動
諗起我過咗身嘅爺爺細個又係咁抱住我怒屌喺公園恰鳩我嘅死肥仔
今日呢個爺爺同樣幫我地香港人怒屌恰鳩我地嘅差佬

根本70up好憎共產黨
得班5-60後最忘本最奶共

勇武爺爺
大家繼續share警犬戰績岀去

一陣班仆街警察可能會講
暴徒利用嬰孩作盾

佢有個好長輩教

遲d班黑警行街就比人指黎屌都咪話唔爽

而家我地學共產黨既文攻武略姐

長輩圖

阿爺小心班警狗報報啊
果班唔係人係狗黎架
今次有人影住就話敗走，下次無人影好危險

respect

pushw

爺爺都為個孫出一出力

唔衝落車圍毆佢咁近應該襲警

唔期望毅進仔有腦

D狗夠胆打就趴硬街

係 學返佢哋嗰套

唔L想見到你呀

頹廢呀伯look但出現金鐘

呀伯好型

警察變咗大部分市民既公敵

有子女，有孫嘅老人家，開始意識到香港問題所在，我老母係毛主席終極fans, 平時屌L到拆天，今次佢一粒聲都唔出，我出街亦都無問咩事

6月9見到好多老一輩出黎行
仲鼓勵後生仔，唔係個個老人家同中年都好似屯門公園個班垃圾咁

電腦大爆炸老伯二世

大快人心 班狗已經低賤到咁

咪叫人廢老得唔得

因為佢地以為除咗套狗服就冇人認得佢地
唔撚洗負返責任 有種以為自己真係變返做人嘅錯覺

目標：撤回送中條例！

祝伯伯同阿叔全家一世平安幸福

伯？佰？

send晒比全部長輩

黑警係街實受好多人白眼

班仆街差佬仲要笑，完全唔覺得慚愧？Dllm

d狗真係笑得出 比人話垃圾都係笑 都唔知笑乜鳩

呢兩個唔係廢老廢中
係叔叔伯伯

唔係慘變囉 都唔慘

仲笑 根本已經無人性

我道歉 以後稱呼返做老人家

香港爺爺

呀叔好波！

好撚型

啲警犬俾人講到一楝都冇
唔笑仲可以做啲咩

個b咁都無喊 有d料到

連登仔與老人家正式和解

lm

呢啲要老人家做先有效果，
我地做只會俾人鬧同被砌生豬肉

呢啲真係 家有一老，如有一寶

連登齊發功
要香港黑警行到邊比人屌到邊

林鄭今次真係做到we connect

仲笑

睇到都覺得心涼，爽！

以笑遮醜

連登仔一口一句廢老

如果個個阿伯咁，香港唔會搞成咁

個阿伯身型都幾FIT 鋼條身型

過街老鼠

長輩圖 開始生效

班狗仲要係車入面笑....知耻近乎勇 但呢班狗已經係無恥

其實只係架車夠鐘走，大家唔好FF咁多

所以無一個係無辜

好波, 班黑警讀書少, 唔知信用先係最難建立
比錢都買唔到, 今鋪一獲清袋, 出街比人岐視
好撚心涼

連最鍾意屌大學生示威既廢老都得罪埋

大和解

辛苦了

成功統戰

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

pust

必要嘅手段，冇辦法

好撚正

後生應該好堅

好搞笑但好想喊

幫手推埋呢個

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

走呀! 唔撚想見到你呀!

唔通學啲讀唔成書嘅警犬？

遊行「三撤」訴求

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

伯伯好波

頭先落街見到有班黑警, 比人BEAR 到仆街

其實係而家學校課程無教定好多人無聽書
咁多個都唔知客家係香港原住民來

利申：屋企有一半係客家人

車長都係狗

616 – speaker大作戰 一齊幫手打擊班犬

仲有馬灣人

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

啲阿叔咁惡

阿伯好波

所以要嘈交好難同老野嘈，佢地有左立場/目標後就唔會理你講咩係咁重覆自己想講嘅野

聽日一路遊行一路屌黑警老母

正確做法 政府鐘意講廢話丫嗎 我地就用合法手段杯葛晒你班爛頭卒

老豆老母由我細到大都講，但我除咗學多種”語言”之外，對我品格同成長無咩影響，何況呢個世界大把説話難聽過粗口，個B咁細未識聽嘅

你喺警察嚟嫁嘛，喺保護市民知唔知啊

啊伯好波，估唔到重有良心老人家

黑警一早埋沒良性淨係會打人就有得升職加薪

鄉音可能係原居民

喂 出黎果100萬香港人 一見到警車就加入戰團圍屌差佬 你估d 差班會點

一於學廢老式鬧人方法 屌柒佢地

阿伯屌得好!

危險爺爺

香港老一輩要站起來

好多乖孫等緊你哋保護

警犬：嗚嗚...走咪走